換車cam, 求推介

依家用緊盯盯拍mini3, 都算好清, 仲可以用wifi 連
但就係剛剛想睇返精彩片段既時間, 竟然發現斷片 仲要係間唔時就會斷一段時間
我都知大陸野係渣ga
求車cam推介

用緊穴蟻，未試過斷片，不過wifi淨係連到Android